認真一問六合彩

如果我一次過買五注 相同
中左頭彩 會唔會計我中五注？

會。